點解男朋友會唔明我:-( (求解答)

講哂個問題出黎 佢完全無諗過解決方法
其實係我問題定佢問題 好辛苦
每日都煩緊同一個問題

佢覺得你煩囉

就咁睇落係因為
你覺得有問題
但對佢黎講冇

根本就冇問題

佢係覺得無問題
但佢一直雙重標準
佢就可以 我就唔得
呢段關係只係我keep住付出

無問題就唔會煩啦

咁既然你都咁明白 仲求咩解答

雙重標準冇得救

平胸點幫?

完全無得駁

其實好多時候唔一定解決到問題
性格呢d野好難變
如果你覺得自己付出太多 不如你都改下
或者學習接受佢既缺點
Cheers

但個缺點係佢同女仔keep contact
呢個我覺得好難接受
忍咗好耐 同佢講
佢就覺得我係乜鳩姐

只不過我唔明點解係男仔眼中會係覺得無問題

如果你同異性朋友係基本上零接觸既話
我明你感受
你有冇試過問佢 如果你同異性有經常聯絡既話 佢會點諗？
不過都係個句啦 性格好難改變 嘗試接受佢既缺點啦

因為佢份人好硬頸 好固執
我如果用呢個方法同佢講
佢會覺得我係想鬧交
不過我會學習下接受佢既缺點架啦

拿拿拿 小心啲講野 係你條仔係咁姐
我以前識一對情侶係同你個情況相反
係個男仔逼條女唔可以同任何男性朋友傾計
我覺得依種觀念好個人 唔好拉埋性別黎講

係既
總之雙重標準真係收哂皮
咩都唔洗講

姐係你同男仔傾佢反而唔比

佢會覺得人地揾你傾
一定有目的啦

你用同一句屌返佢 佢就覺得你搵交黎嘈

係呀 所以先要就住就住咁講

依啲真心on9 嚴人寬己
建議你搵個男性好朋友keep contact

一定鬧硬交

咁冇架 一係你硬食 一係分